巴士app係咪冇咗時間睇？

冇呀

屌無左

yes 今日轉投mtr

冇咗時間，咁我要個apps黎做咩？

定係更新咗bug炸？

佢個野壞左呀

壞撚晒

我由6點40分已經開始睇唔到，
不過今朝6點3點起身係得

利申:已經返到公司，唔關我事

我以為得我係咁

今朝都用唔到，終於上到車
盲等巴士既感覺好爽

而家仲未有

好驚遲到

咩都冇得睇

前排已經係咁 有時會冇左時間
特別繁忙時間

朝早有啲特別班次 走左就冇架啦
又唔係零舍準時